做物流定Manufacturing？

16年fg，岩岩轉工，有兩間公司比offer我
一間係物流公司既key account managemnt做analyst，跟美國既一個大fashion band。

另一間係garment既manufacturer做production planning，由forecast，inventory control去到product 既shipping都會掂到

假如人工差唔多，邊個field發展機會好d？如果係想做demand planning既工作，係咪後者會適合d。Thx

留名

推

lm

做garment 廠要返大陸wo

一個月一次，一年一次會上上海幾日開會
咁我又唔介意既當學野見識下

介唔介意講下開價幾多左右

Annual計晒所有野over 210k啦

物流係唔係做到爆肝？

對客會唔會好d？
之前我做物流cs，d sales個個6點走人

Manu 係project eng 既話應該做到仆街

講就咁講姐 到時入到去做就

我係怕廠已經無得造姐，manu轉去retail難唔難？

到時一年有一日係香港

咁誇張師兄做過？